警隊唔再話射催淚彈，而話使用催淚煙

咁Tear gas 正確譯法到底係邊個

因為射彈已經射得太多

香港公安非常克制

係言話上：
過期生化武器--->催淚彈